[深水埗]跪求最好食魚香茄子飯

如題，求介紹

最好係辣嘅

跪求

豐盛

more

深水埗最好食真係得豐盛

跪謝巴打聽日去試

圓方餃子隔離有間食米線 亦有飯
我試過一次覺得幾岩胃口
唔知咩名 無記

魚香茄子本唔係辣架啵

深水埗邊到有圓方

福華街咪有囉

西九龍八樓食三餸果間

屎黎架wo

佢以為嗰個圓方

衝出黎

你食過屎